原來VVD斷acl ！！

爽撚死

大量猁狗入緊黎屌樓豬老母

爆發力大減，今鋪真係嘔突

source?

等緊佢變植物人再開po賀利

積口德冥界波

平常心啦 好快好得翻又唔係死咗

其實唔好笑，咁樣無左個世一中堅太可惜左啲

奸有奸輸，你都有今日喇

口德分 -10

平常心等下一個世一中堅出現

唔生cancer死當佢好彩啦 死痢狗 唔撚洗還呀

平常心啦

天理循環
個頭咒完人斷腳 而家現眼報

本身都就嚟30歲預會跌watt架啦

gomez已經係啦

拉莫斯屌打

真

還咩？

出左正式REPORT啦咩？

世一中堅笑撚死人咩
威得兩年就收皮
高峰期得拉莫斯三分一都冇

還咗黃牌紅牌